呢兩段片就係後生時候唔去抗爭既後果

個個以為安守本份就有好日子過，你以為成世耕田就無事呀? 你以為去個鬼影都無既地方又無事呀?政府通通同你拆